人生三大減壓忘憂方法

1.飲酒
2.食煙
3.做愛

Agree ?

三樣都未試過

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

對我唔work....

有錢做大爺都得啦
亲

有無食黑冰
隊威士忌
同搵個廿歲妹扑野

儲緊錢聖誕節叫雞食煙喝油

你聖誕咪消費 我會私了你

搵援交
no北姑how see?

太短暫了

只同意第一

1. 錢
2. 炮友
3. 大麻

如人生一樣

唔該推行動post

做愛only
唔好煙酒

Me 3 ok

吸毒

1大麻
2lsd
3酒

死藤水?

未試

4. 移民到陰曹地府?

飲香檳算唔算飲酒

利申：今年11歲，2年前飲過香檳

4.入法師po 攬攬